等陣夏愨道清場唔會比機會你慢慢走

一黎就會十幾廿架豬籠車，一落車就會跑去捉人，剛剛有人射左磚，一告就告得暴動啦，十年後再見

全世界，番屋企

全世界 返屋企

講完，但無人郁，繼續鳩坐

算啦，人地想坐10年

鬼就一定坐係度等機會拉人